難得 有 咁on 9 題目

有無人知道點做？
part 1

Lm

畀返份功課人啦

咩意思

求其擺上網問都有喇 洗恒走黎連登問功課

咁on9你唔自己做？

用下面個兩條式砌入去
咁簡單你求其搵個engine year 2以上既都識啦